@.@報左Cita嘅堂但係上唔到

我上個禮拜報左堂12月嘅堂
但係咁啱前兩日收到通知有工返
所以就去唔到上堂
佢又唔比退錢，但係可以改人上
希望有人可以有人幫幫手

D級-基礎級車縫
12月21-23日
9:30-5:00pm

🙏🏻🙏🏻